[籃波撚]覺唔覺得mvp個年既drose根本就係強化版既westbrook

仲要係同全盛時期西書比

想當年drose速度快到
花式上籃幾咁華麗
得分能力爆炸力勁撚到on9

再講佢個人性格
勁得黎低調 專心籃球事業
呢條友真係有今生無來世

邊個垃圾偷偷負評？

勁過harden

屌你 剩係lbj wade 守唔到rose花式上籃個球 足以展示rose能力

同harden比 唔入流啦

3分有無curry咁勁 得分能力呢

傻撚左咩師兄 破壞籃波風氣咪curry囉 而家周街啲人剩係識射三分 不如練中場射啦
再講 全盛rose得分唔會差過curry
我剩係兩分呀 都夠打爆你

贏波得分就係就重要 比你幾華麗曉飛都無用啦
破壞風氣？指住枝槍叫你跟佢打法？就係因為咁先至係最直接得分同就最效率啲人先跟佢打法

強法版誇張左
佢mvp果年係組織力好過wb同打法悅目姐
整體實力真係唔強
當年公牛個陣係東岸亦完全唔差

講左得分能力唔會比咖哩差
第二作為觀眾球迷就係要睇偶像得分技巧運球有幾刁鑽
你老未咖哩仔剩係識推波食得屎啦
再過多十年一定好多人屌9咖哩做壞規矩

嘩屌你 咁都唔強 ？
Noah個啲都係rose帶起

LET GO HAWKS

個季直程完勝wb啦
最記得PO對熱火最後一擊要出動哂lbj+wade去聯防rose
個時打法真係太牙煙 每下落地都好似唔要命咁

又係你條on9..........走啦 走遲啲打死你

屌 師兄你咪叫識波囉 lbj wade都守唔撚到rose
個年睇到嗌出黎

究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平

我身為鷹迷會驚你隻冚家剷？

上次比我屌撚走 手下敗將

Drose拍馬都追唔上josh smith

好撚熱血 下下挫爆籃咁

忍緊笑

你自己FF當真呀
我完全唔記得有咁既事

yes

Rose
Year Team GP GS MPG FG% 3P% FT% RPG APG SPG BPG PP
2010–11 Chicago 81 81 37.4 .445 .332 .858 4.1 7.7 1.0 .6 25.0

Curry

Year Team GP GS MPG FG% 3P% FT% RPG APG SPG BPG PPG
2017–18† Golden State 51 51 32.0 .495 .423 .921* 5.1 6.1 1.6 .2 26.4

兩分波命中率都輸埋播，點會爆到curry...仲用curry有三分拉開空間

如果當年既rose有而家既射術 就真係直情完爆成個nba 無人守到

數據
Curry乜隊友
Rose乜隊友